有冇讀幼教嘅朋友仔？

你哋有冇讀讀下想quit
要寫教案，整教具，仲要做好多唔同嘅野
做到人都癲

想屌

想識你啲同學

屌邊個

好緊火

你邊間呀？讀hd定u？

你邊間讀？

唉我都係其他院校hd yr1，讀到懷疑人生

你邊間？

ou lipace

有fd讀 佢忙到懷疑緊人生

lipace仲要用英文讀 一定仲辛苦

朋友出黎做唔夠1年都已經想死，
如果你係鍾意同小朋友玩，
諗住上堂都係陪玩，我諗早走早著，
有熱誠想教書就教中學

me too hd year 1
覺得自己唔啱 有啲後悔冇揀marketing
但學費又交哂 宜家好似焗住讀咁

我都係 我又唔想嘥咗啲錢 所以為讀而讀咁好灰
黎緊又就黎出實習 好怕自己會搞唔掂

我做緊

利申:男

讀書無用㗎 到出嚟真係做嗰陣更加懷疑人生

利申: 我就係例子

好奇你係有女朋友先入行定點 😂？
感覺幼教女生對比異性嘅比例9:1😂😂😂😂

由細到大嘅夢想之一嚟㗎

tg hugo1991

quit 我都quit過啲唔想讀既科，轉左之後舒服好多

可唔可以講多啲lipace 幼教？ 因為我都諗梗quit5quit，其實ou lipace幼教 grade會唔會真係好易爛grade？
係唔係好易fail？

因為讀梗yr1 sem b，好迷惘，真係感覺lipace 呢科好l伏，仲要3月先出sem a成績

最尾樓主點呀？
唉我都諗梗應該捱過多一年半，定quit好

yr1 soc 同curriculum 就係個個bruno教...。
我curriculum 個科教具仲要有點hea，其實bruno 會唔會好手緊？會唔會好易炒

最驚炒amanda wu個科完全照讀ppt

因為個carman講話要功課同考試兩邊合格先可以合格，係唔係真係咁？
成日俾呢個導師嚇到好驚

係呀，一個sem bruni連教2科

想問點解叫餐廳經理？？
呢個呀sir好奇怪，超hea，我個班有人遲到一個鐘都照俾take attendance

唉第一份教具唉好失敗。
唉真係好驚btw thx ching

其實ching你係唔係做梗幼教老師？

Here一樣yr1 想quit但又唔想嘥錢

唔太用,sorry

可以啊

謝謝你啊

同你同院校 但我yr2 擔心黎緊個實習 跟左個好嚴既視導比佢搞到我人都癲
諗幼教係咪真係唔岩我

咁你諗住讀咩科？

介唔介意pm埋我 @bubebube

我都覺得唔啱自己
讀到好辛苦

可唔可以pm 埋我 🙇🏻‍♀️@kyuap

Ou 已經workload 少
Ive 好chur

how about amanda 😂😂🤣？